[許願] 好希望 何妖 被獅鳥

希望願望成真

仲有光頭嗰兩件

替天行道，斬妖除魔

我會每日許一次願

直到何妖被獅鳥

如果有咩方法 可以引到其他手足注意

希望提出

要捕到單獨既何妖應該幾難

應該都無咩希望！你估條狗西唔驚咩！

如果唔係因自衛而獅鳥的話
同文革紅衛兵無分別
打何妖都係咁話

佢唔單止政見不同 721佢有份

何妖 被獅鳥 呢單野
由鄉黑郁手先最好睇

點解依排唔見左佢咁

你係有道理既，但係如果世界上可以少三幾件垃圾，真係清新好多，何生都支持清潔香港架。

好想睇佢被人掉落垃圾桶

原則上係嘅 但係我身邊好多40+歲嘅人好似想佢死仲多過想林鄭死

許乜柒願 唔夠薑做野呀 連登狗得把口

二家姐：「小紅帽，有人許願話想何議員被獅鳥。」
小紅帽：「但係大家姐話會傷害人嘅唔係願望，係詛咒。」
二家姐：「但係佢無講明要傷害人。獅鳥係正義嘅。」
小紅帽：「噉即係點呢？唔明佢想點喎。」
二家姐：「我哋幫手叫獅鳥算唔算係幫咗呢？」
小紅帽：「係喎，可以幫手叫獅鳥，雖然唔知道獅鳥會做咩正義嘅事。」